msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-08-20 14:40+1000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-TW\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/Occurrence/List.jsx:89
msgid "🎤 Host"
msgstr "🎤 主領"

#: src/Occurrence/List.jsx:107
msgid "👋 Visitor"
msgstr "👋 訪客"

#: src/Occurrence/List.jsx:98
msgid "👤 Member"
msgstr "👤 組員"

#: src/Occurrence/AddMemberModal.js:99
msgid "Add new attendee"
msgstr "新增一個參加者"

#: src/Occurrence/AddMemberModal.js:159
msgid "Alias"
msgstr "英文"

#: src/Occurrence/AttendanceMenu/AttendanceMenu.jsx:146
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#: src/Gathering/List.js:78
msgid "Attendances:"
msgstr "出席人數："

#: src/Occurrence/List.jsx:60
msgid "Attendances: {totalAttendances}"
msgstr "出席人數：{totalAttendances}"

#: src/Occurrence/AddMemberModal.js:121
msgid "Attendee:"
msgstr "參加者："

#: src/Gathering/AddModal/AddModal.js:70
#: src/Occurrence/AddMemberModal.js:189
#: src/Occurrence/AttendanceMenu/AttendanceMenu.jsx:156
#: src/Occurrence/EditModal/EditModal.js:111
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/Occurrence/AddMemberModal.js:164
msgid "Chinese name (e.g. 王耀輝)"
msgstr "中文名字（例如：王耀輝）"

#: src/Gathering/AddModal/AddModal.js:54
msgid "Choose date"
msgstr "選擇將要建立的聚會日期"

#: src/Gathering/AddModal/AddModal.js:73
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: src/Occurrence/AddMemberModal.js:127
msgid "Create \"{inputValue}\""
msgstr "👉 點選建立「{inputValue}」成為新會員..."

#: src/Occurrence/EditModal/EditModal.js:78
#: src/Occurrence/NextOccurrence/NextOccurrence.js:76
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/Occurrence/AddMemberModal.js:175
msgid "e.g. abc@gmail.com"
msgstr "例如： abc@gmail.com"

#: src/Occurrence/EditModal/EditModal.js:72
msgid "Edit occurrence"
msgstr "設定此次聚會"

#: src/Occurrence/Occurrence.jsx:140
msgid "Edit Occurrence"
msgstr "設定"

#: src/Occurrence/AddMemberModal.js:153
msgid "English name (e.g. Jeffrey Wang)"
msgstr "英文名字（例如： Jeffrey Wang）"

#: src/Gathering/List.js:64
msgid "Established"
msgstr "已建立的聚會"

#: src/WeeklyReport/WeeklyReport.js:49
msgid "From:"
msgstr "開始時間："

#: src/Gathering/Gathering.js:95
#: src/Gathering/Gathering.js:105
#: src/Gatherings.js:28
msgid "Gatherings"
msgstr "小組列表"

#: src/components/Header.jsx:66
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: src/Occurrence/EditModal/EditModal.js:94
#: src/Occurrence/NextOccurrence/NextOccurrence.js:89
msgid "Host"
msgstr "主領"

#: src/Gathering/Info.tsx:32
msgid "Leader:"
msgstr "小組長："

#: src/components/LoadingSpinner.jsx:21
#: src/Occurrence/AddMemberModal.js:126
msgid "Loading..."
msgstr "資料讀取中，請稍後..."

#: src/Gathering/Info.tsx:22
msgid "Location:"
msgstr "聚會地點："

#: src/Occurrence/AddMemberModal.js:113
msgid "Member"
msgstr "設為組員"

#: src/Occurrence/AddMemberModal.js:148
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: src/WeeklyReport/WeeklyReport.js:99
msgid "Next host:"
msgstr "下次聚會主領："

#: src/Occurrence/NextOccurrence/NextOccurrence.js:66
msgid "Next occurrence"
msgstr "下次聚會"

#: src/WeeklyReport/WeeklyReport.js:121
msgid "Next week"
msgstr "下一週 ≫"

#: src/Gathering/List.js:34
msgid "Not Established"
msgstr "尚未建立的聚會日期"

#: src/WeeklyReport/WeeklyReport.js:117
msgid "Previous week"
msgstr "≪ 上一週"

#: src/Occurrence/AttendanceMenu/AttendanceMenu.jsx:118
msgid "Remove the host role"
msgstr "取消主領"

#: src/Occurrence/AttendanceMenu/AttendanceMenu.jsx:123
#: src/Occurrence/AttendanceMenu/AttendanceMenu.jsx:136
msgid "Remove this member"
msgstr "移除組員"

#: src/Occurrence/AddMemberModal.js:199
#: src/Occurrence/EditModal/EditModal.js:114
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/Occurrence/AddMemberModal.js:116
msgid "Save the attendee as gathering member"
msgstr "將此參與者直接設定為組員"

#: src/Occurrence/NextOccurrence/NextOccurrence.js:97
msgid "Select a member..."
msgstr "選擇一位組員..."

#: src/Occurrence/EditModal/EditModal.js:89
msgid "Select any dates that are not already used."
msgstr "請選擇任何尚未被建立的日期"

#: src/Occurrence/AddMemberModal.js:136
msgid "Select from existing members or create a new one"
msgstr "從既有會員中選擇、或直接建立一個新的會員"

#: src/Occurrence/AddMemberModal.js:125
msgid "Select or create a new attendee"
msgstr "請選擇或輸入人名..."

#: src/Occurrence/NextOccurrence/NextOccurrence.js:102
msgid "Select the host for the next occurrence"
msgstr "選擇下次聚會的主領"

#: src/Occurrence/EditModal/EditModal.js:102
msgid "Select the host for this occurrence."
msgstr "選擇主持本次聚會的組員為主領"

#: src/Occurrence/AttendanceMenu/AttendanceMenu.jsx:113
msgid "Set as host"
msgstr "設為主領"

#: src/Occurrence/AttendanceMenu/AttendanceMenu.jsx:103
msgid "Set as member"
msgstr "設為組員"

#: src/Occurrence/AttendanceMenu/AttendanceMenu.jsx:108
msgid "Set as visitor"
msgstr "設為訪客"

#: src/Occurrence/AttendanceMenu/AttendanceMenu.jsx:80
msgid "The attendance has been removed from the host role"
msgstr "此人已被移除本次主領"

#: src/Occurrence/AttendanceMenu/AttendanceMenu.jsx:69
msgid "The attendance has been set to the occurrence host"
msgstr "此人已被設定為本次主領"

#: src/Occurrence/AttendanceMenu/AttendanceMenu.jsx:46
msgid "The member is now a visitor"
msgstr "此組員已轉為訪客"

#: src/Occurrence/AttendanceMenu/AttendanceMenu.jsx:47
msgid "The member is removed from the gathering"
msgstr "此組員已被移除出小組"

#: src/Occurrence/AttendanceMenu/AttendanceMenu.jsx:58
msgid "The visitor is now a member"
msgstr "此訪客已成為組員"

#: src/Occurrence/AttendanceMenu/AttendanceMenu.jsx:141
msgid "This member won't appear in the future occurrence."
msgstr "此人將不會出現在未來的小組聚會中。"

#: src/Gathering/Info.tsx:27
msgid "Time:"
msgstr "聚會時間："

#: src/WeeklyReport/WeeklyReport.js:53
msgid "To:"
msgstr "結束時間："

#: src/components/Header.jsx:75
#: src/WeeklyReport/WeeklyReport.js:44
msgid "Weekly Report"
msgstr "本週報表"

#: src/Occurrence/AttendanceMenu/AttendanceMenu.jsx:163
msgid "Yes"
msgstr "確定"

#: src/components/Layout.jsx:31
msgid "You are using the testing site."
msgstr "你目前使用的是測試網站"
